人真的很很很很很很很很很犯賤

我好像只成為了你的左右手，為你做很多事，連我自己都不相信。可是你最常想起的人卻永遠不是我，永遠只是她。明明我和她的身份一樣，但你卻永遠先照顧她，我永遠只能羨慕。她的一通電話，可以令你立刻放下所有事去找她，說真的，我很羨慕，常在想: 如果我發生相同的事情，你會否做相同的事？她總有不同的藉口找你，而我卻說不出口，又怕經常找你，你會覺得討厭。有時候我也想討厭點，自私點，主動得像她一樣; 可是性格總控制着我堅決不做那些我定義為"八婆""bitchy"的行為。每次我都像福爾摩斯般，抽絲剝繭，拼命想知道真相。知道了卻又後悔，因為每知道一次，心痛一次。每次心痛都下定決心，不再軟下心腸，可是一兩句簡單說話已能成為令我心軟的通關密語。明明很恨你，更恨自己放不下，卻永遠在給自己藉口，下一次會更好的，不會再發生了，永遠忘記自己心痛了多少遍。

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

今日見咗你幾次啦

因為你mon住我